拜登表示上任後會讓中共國企更易於美國上市

見呢排蘋果同有d西方報紙係咁自欺欺人話拜登會對中國硬
最多硬喺把口 打下嘴砲譴責下就繼續奶

唔係proTrump或者proBiden 而係公義問題 香港人經歷左咁多不公義嘅野 應該感受得更清楚

你上到任再講啦

繼恆指後，納指變成中國指數不是夢

中共回血大計

Fact checked?
又係d on9幾廿手資料引述,兒登仔真係弱撚智無得醫㗎啦

支那共產黨表示，仲未承認敗登當選美帝總統!

屌

一早知佢係中共條針
傻既先信對中共強硬

Fat cheque

邊個弱智黎

老納

篇文就reuters出既
佢又無講明話biden exactly講歡迎支企上市，純粹係話有機會放寬上市限制
但其實你諗返轉頭，trump administration都唔係指名道姓話要剷除趕走支企，都係用加強上市監管既名義打擊支企
咁放寬既話支企實係比依家易上市喔

屌
條友真係藍絲黎

有多3億人可以回血
fat checked

睇完內容, 依個係市場分析講, 唔係佢講喎ching